點解話30歲係男人既分水嶺？

三十歲後開始射唔出？

30cm 先係男人嘅分水嶺

30k 先係男人嘅分水嶺

唔講連登仔FG 50K, 要過30K撈幾年轉幾次工真係唔難

30歲後都髮線齊整,冇肚腩,有份工已經贏撚咗。。。

大學生就係

所以我支持攬炒，炒乜9哂啲有髮線冇肚腩嘅仆街，啲女仲唔俾我溝哂

30歲仲同父母住

換個角度睇
30應該係女人嘅分水嶺？

大學生都做唔撚到就安份守己咪撚咁多嗲啦

收到

開始脫髮

直頭係deadline

都係心態

3x歲未婚

我覺得40先係, 好多男人, 40開始體力下降, 生活唔規律果D, 無病好多都開始起, 搵工, 40又係大年紀開始難搵........
利申:40+ 飲得多烈酒, 有少少血壓高....

會遇到嘅

就結
但唔同意30係deadline姐
唔通一過30歲生日即刻殘十倍咩

冇話係deadline
我個分水嶺嘅意思係唔同女人到30個人生階段會好唔同
變化比男人大

我係回應樓主話deadline果句

其實唔會
如果唔係結左婚生左仔廿尾至三頭冇乜分別

你喜啦 都係嗰個range咁解 唔好咁執着個名詞

btw預祝新婚快樂

不過同意廿頭𡃁妹同廿尾心態係好唔同既
男人就好似一直大細路咁